終於玩完quantum break

買左隻game成年 steam版
家下終於玩完quantum break
原來隻game好撚正
故事game黎講算頂級
仲要有幾套真人片睇
又要有choice揀唔同版本
雖然唔太影響結局
可惜應該永遠唔會有2
同Alan wake一樣

劇透

The past is set, but the future isn't

寧願佢出Alan Wake 2

兩隻game都冇架喇